有無人試過做洗樓王，派傳單落信箱果類

自己一丁友係行度派？
當初點樣克服
有無比人趕走
有無撞到熟人
如果小弟想入行有咩要注意？

一丁友係街度派果d

乞兒

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

洗樓真係垃圾工之霸

點解口味咁獨特

點解

有無做過先

我公司幫襯過

做過洗樓派鐵閘
同fd一齊做 每人派一邊
完左會有人check check完先收錢
自己做一定好悶

搵笨
做過一日派30層樓得100蚊
仲要自己拎住成答傳單搭車

其實收費幾多錢？。佢收你幾多錢幫你派幾多野？

你講真定假？ 咁咪好low pay!? 同埋你入去樓度派。 唔會比人趕走咩？

3 layout 6000 pieces each, total 18,000 pieces, 3 weekends in Yau Tsim Wong.
The price is HKD 86,000.

我做果陣好好賺

真
嗰時貪即pay去做 仲要層層影相比佢睇
樓下保安冇理到

咁都好貴下喎。 我以為好平。 咁佢咪賺好多！？

我想問下點聯絡你呀。 想問下點樣避開d看更，保安。

試過 俾看更趕

好多看更見到會趕你走傢喎。 到底點派呀

入大廈果陣用報紙/袋遮住

睇水牌，9up 自己咩咩公司

我好耐之前一棟兩舊
但成日比看間捉

好似好驚險

問題係有d看更個位對正信箱。 一派就見到。 又點解決